export const categoriesFr = [
    "Religion",
    "Programmation",
    "Langues",
    "Éducation",
    "Art et Culture",
    "Autre"
]

export const categoriesAr = [
    "الدين",
    "البرمجة",
    "اللغات",
    "التعليم",
    "الفن والثقافة",
    "أخرى"
]

//* ///////////////////////////////////////////////////////////

export const sallesAr = [
    "فضاء الضيافة",
    "فضاء الإمام مالك",
    "فضاء  الإمام الجزولي",
    "فضاء سيدي ابن ياسين الفاسي",
    "فضاء الإمام القاضي عياض",
    "فضاء سيدي ابن عاشر",
    "فضاء الإمام الأشعري",
    "قاعة قاعة سيدي ابن أجروم",
    "فضاء سيدي ابن البناء المراكشي",
    "قاعة سيدي ابن رشيد السبتي",
    "قاعة سيدي أبي علي اليوسفي",
]

export const sallesFr = [
    "Espace d'hospitalité",
    "Espace Imam Malik",
    "Espace Imam Al-Jazouli",
    "Espace Sidi Ibn Yassine Al-Fassi",
    "Espace Imam Al-Qadi 'Iyad",
    "Espace Sidi Ibn 'Ashir",
    "Espace Imam Al-Ash'ari",
    "Salle Sidi Ibn Ajroum",
    "Espace Sidi Ibn Al-Banna Al-Marrakchi",
    "Salle Sidi Ibn Rachid Al-Sabti",
    "Salle Sidi Abi Ali Al-Yousfi",
]

//* ///////////////////////////////////////////////////////////

export const joursFr = [
    "Lundi",
    "Mardi",
    "Mercredi",
    "Jeudi",
    "Vendredi",
    "Samedi",
    "Dimanche"
]

export const joursAr = [
    "الاثنين",
    "الثلاثاء",
    "الأربعاء",
    "الخميس",
    "الجمعة",
    "السبت",
    "الأحد"
]

//* ///////////////////////////////////////////////////////////

export const predefinedProtestationsAr = [
    {
        id: 1,
        question: "ماذا تقدمون في الأكاديمية؟",
        response: "نحن نقدم العديد من التكوينات كحفظ القرآن و المتن، حصص الفقه، حصص السيرة النبوية، حصص الأربعين نووية، الخط العربي، المديح، الرسم، اللغات، البرمجة و مواد أخرى."
    },
    {
        id: 2,
        question: "كم عدد الحصص التي يمكنني حضورها في الأسبوع؟",
        response: "بالنسبة لحصص القرآن حصتان إلى ثلاث حصص، أما بقية التكوينات فذلك حسب حصصها المبرمجة."
    },
    {
        id: 3,
        question: "هل تعملون خلال فصل الصيف؟",
        response: "نعم، تعمل الأكاديمية بلا توقف."
    },
    {
        id: 4,
        question: "هل توجد عطل؟",
        response: "للأكاديمية عطلتان فقط، عيد الفطر و عيد الأضحى."
    },
    {
        id: 5,
        question: "كم هو ثمن الانخراط؟",
        response: "ثمن الانخراط هو 200 درهم، يمكنكم تأديته إما في فضاء استقبال الأكاديمية و إما رقميا عبر إنشاء حسابكم في موقعنا هذا و ستتوصلون برابط عبر البريد الإلكتروني."
    }
]

export const predefinedProtestationsFr = [
    {
        id: 1,
        question: "Que proposez-vous à l'académie ?",
        response: "Nous proposons plusieurs formations telles que la mémorisation du Coran et des textes, des séances de jurisprudence, de la biographie du Prophète, des séances sur les quarante hadiths Nawawi, la calligraphie arabe, les chants religieux, le dessin, les langues, la programmation, et d'autres matières."
    },
    {
        id: 2,
        question: "Combien de séances puis-je suivre par semaine ?",
        response: "Pour les séances de Coran, deux à trois par semaine. Pour les autres formations, cela dépend de leur programmation."
    },
    {
        id: 3,
        question: "Travaillez-vous durant l'été ?",
        response: "Oui, l'académie fonctionne sans interruption."
    },
    {
        id: 4,
        question: "Y a-t-il des vacances ?",
        response: "L'académie ne prend que deux congés : l'Aïd al-Fitr et l'Aïd al-Adha."
    },
    {
        id: 5,
        question: "Quel est le prix de l'inscription ?",
        response: "Le prix de l'inscription est de 200 dirhams. Vous pouvez le payer soit à l'accueil de l'académie, soit en ligne en créant votre compte sur notre site. Un lien vous sera envoyé par email."
    }
]

//* ///////////////////////////////////////////////////////////

export const ribInfoFr = {
    titulaire: "Académie Nobough",
    banque: "Bank Al-Maghrib",
    rib: "007 810 0001234567890123456",
};

export const ribInfoAr = {
    titulaire: "أكاديمية نبوغ",
    banque: "بنك المغرب",
    rib: "007 810 0001234567890123456",
};